如果下次喺街見到被圍嘔果位督察 , 你會同佢講乜 ?

哈

乜上次咁唔小心啊

下次記得戴左頭盔先好講野啦

拎輸民意張圖畀佢睇

問下佢poly後民意逆轉咗未

幾時死

同志辛苦了, 下次黨會俾更加惡搞重要嘅任務俾你!!!

-o-o

條友明明做開前線指揮官 , 突然變左半文職嘅傳媒聯絡隊 , 上次跌槍所以燉左冬菇 ?

你都有今日喇

有咩好講？快閃多次咪算

Honey 好傷心

係咪跌槍，無左支槍所以無gear就gg左呀？